何志光CK算唔算藍屍版熱狗

呢期愈來愈中意追佢
超級有娛樂性

一票不投黃郁吻

細細個追到佢依家

日日屌票

佢好驚其他藍屍轉台
應該好憎其他藍既kol

見佢上男人幫同其他藍屍kol交流都feel到果種尷尬

push

拉

大家都想食對方

佢講野好似白痴仔
但原來咁多藍屍中意睇佢